2019倚天屠龍記 (135) TVB 星期一至五8:30pm 我敏宇宙第一

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

世一

好癲

祝緒丹宇宙第一

唔夠快

個小妹自爆咗仲有心情搶#2

敏敏摘個星星比大家

佢唔講我唔覺佢自爆咗

只可以話為左鈺琪乜都得

好彩佢係post尾自爆咋

都俾人cap曬圖啦

上面已經有了

迷若

唔好推啦

敏黨手足唔好再推喇
講好咗

sorry 俾次機會

聽日last day !!!!!!!!

呢到大把其他黨

辛苦命

真漢子

你地...

幾時返新工

笑撚死 打完PO機出黎有得笑

講野會自爆
wechat個頭像

愛蛇極衰
係咁喺度仲推又推

繼公屋妹後又一個

若黨留意
請準備1分鐘內退場
佢聽祝祝語音直播

Lm

會唔會長期有人po呢

祝祝我來了

最乖若黨公屋妹報到

曲線自爆應該1-2個post就冇既...

直線自爆(eg.公x妹)就個個post都有

大家鐘意去#2點個正皮比鈺琪

我隱退了 88

廁妹真係好賤
歡迎敏黨貼佢圖

so mean

公屋妹又搞事

留名

有祝祝靚聲聽

個ac啱啱申請咩都冇

祝祝把聲好正

邊個自爆？

Hello hello 大家好 我是祝緒丹

臨尾介紹自己

喂！
咪撚推啦
做咩要咁賤

食hana啲屎啦佢
又玩敏黨黨員

好有活力

下個會唔會到無忌弟弟

4 5個post後就冇事
即係聽晚

要同公屋妹互相傷害了

若黨已經人少，大家要保若Member呀

希望大家尊重各位手足私隱，除左蓄意自爆的公屋妹

個個好似係...

上面播到敏敏 但係祝祝做嘉賓

元老出到聲啦
乖啦

係我果邊啲人黎

直播創造營
播到琪琪

哦，咁由佢

邊個黎

頂直播播緊鈺琪個組 但呢個時候係祝祝live

望住敏敏 j祝祝把聲
雙重享受

賤到 259

個個話唔好推但係咁推

敏黨咁多人，少咁個唔怕啦

唔好再推

我就無推嘅

人渣

公屋妹今次有仇報仇

我都覺得洛洛最靚仔

牙敏今日幾得意

我reply有del條link架

丹姐 後少少
應該掉返轉

丹哥

sor唔記得加密

一陣又比人講我地曼狗無人性

有無敏黨打定啲問題陣間留言

我差d都唔記得係勉強post公屋妹先

Miss左牙祝，邊度最快有得睇返？

其實邊個黎 我答緊無為意

痴線係咪出場順序調轉咗

但你講睇返先知原來係佢影公屋妹相

你自從咩係足球＋走數之後就無理曼區

之前po你嗰個
敏黨嚟 請高抬貴手

返工攰 依家會上水密返啲

我蠻喜歡這個稱呼的

我都以為係

唔識打簡體

睇下點

有追po
但唔想覆返啲舊comment

不是iPhone?Google幫到你

以後叫佢丹哥了

呢d野
風水...既

我一唔mon post 就搞單痴線嘢出嚟

可以上Google搵繁簡網既轉

點先可以留言？

邊度有得睇yukee live
求教學
微博已開

又係唱得2句

要用wechat帳號

一上水就有人自爆

其實照用繁體都得既。。。

打句天滅中共
之後就留到言了

你地個鈺琪比人拖手仔

騰訊視頻app

仲可以聽返呢個

呢個？

武青嬰

華為手機會變磚

敏敏嗰part跳完了
我發現其實唔算係點評 就係嗰個主持人問問題 佢哋答之嘛 問題係關於呢個節目姐 就係live chat咁解

笑死

嘩 天有眼

好想幫佢托住

頭髮？

都有問返關於倚天

見到有繁中字

頭髮都要托住架咩

唔太得啵 條友冇問野嘅

用qq入都留到言

點樣可以修復佢 整高解像d
係今晚要研究既事情

九陽真經？

影晒佢地上黎

係囉 咁托住啲咩啊

祝祝發表情包

之前唔係做過

佢隻手，驚佢隻手托到攰

邊度有宣言表情包

大力金鋼腿

唔知喎，岩岩開
之前無睇過

仆

你真係有心 g chi

重播節目再搵女嘉賓上聊天室錄音吹水

寃寃相報可時了
果陣捕左公屋妹出黎
而家公屋妹貼返你
打和super

佢特登唔影公屋妹正面

鈺琪bb 係咪七點直播

可能收埋左
今晚屋妹出招 我地就有花生食

心地差

祝祝貼咗師太出嚟

笑咗

你咁樣對個失業廢青

唔好去到咁盡 可能他朝君體也相同

太可愛喇

原來可以po圖

芷Your好識搞氣氛

我覺得有影正面
部lift係鏡黎

想知你仲有冇貨係手

想po stickers圖

更新啦 想多d圖用

貼完會俾人起底

睇死佢d聲一早錄好架啦

丹哥扮狗吠
Q到

花生mode

扮狗仔癡線
可摸耳唔好咁cute

未有進度
等下啦

唔玩啦 現實冇容得到小弟既地方
連網路上又冇

原來有私怨
咁我地敏黨都保你唔到
我話嘅！！！！

玩命

唔緊要大家睇得開心就好

隊醫

你好好咩

即刻嚇到我微博改返祝祝頭像

丹哥做隊長一流

滅絕黎既喂

挽留勉強妹

唔緊要啦 你偏要勉強嘛
大家都g chi你

今日扮女人太嘔心 明唔明

講笑姐
貼返公屋妹正面出黎當打和

微博不嬲用祝祝頭像
反正冇識既人用

why not both

你睇你正面同埋廁妹正面出黎大家super

完美

加油 一向支持自爆

好豁達

洛洛

祝祝想做正能量角色
之前如花

丹哥要完場了

真係好似海獅

準備好未 兩分鐘

人格分裂？？？

想演年齡跨度大既角色

收

邊有扮呀 傾開我一早都講過我係巴啦
我手都貼過出黎

個app叫咩名

想知值唔值得特登去睇live chat

佢做咩都咁fit啦

我記錯

唔多人 有機會翻牌

騰訊視頻

有得留言
有機會翻牌

邊度有得睇啊
淨係見返創造營第八集咋喎

thx

之後都有得聽返
不過你可以po圖引嘉賓注意

開始

支持敏敏

大家唔好再貼得唔得 禍不及家人

咁都係算啦我有野做緊

祝祝完全無聲

開始未

祝祝男孩

咁快完

敏敏留言好精簡

第一句 「hello大家好 我是陳鈺琪」我融咗

無文筆係咁

陳鈺琪嗰邊把聲咁沙嘅

點會

巴打邊度有得睇

有我彌補

唔係講笑 鈺琪B第一條語音就350+留言
高過其他人幾倍咁多

有無得聽番

有

祝祝一live chat完就即刻上微博

一到鈺琪就差唔多50000人

屌，普通話差，聽唔能明敏敏講乜

主持人：学弟们为你准备的餐厅惊喜，觉得满意吗？有没有被他们吓到？
鈺琪B：我覺得特別的滿意，除了他們準備的食物以外，其他都特別溫馨特別浪漫，其實一開始呢，我是想到了他們會準備驚嚇，但是沒想到裡面竟然會有xxx來了個大變活人

個主持人好廢

下面個兩個留言

Where
一定要App?

隻鴨個名

你用張單人既
咁佢地就唔會quote張舊兩個人

好似係

輕輕一

睇黎要今晚即討先洗得走

不過即討完可能又...

睇錯咗
以為話

唔係講笑 勉強一自爆就350+留言
高過其他人幾倍咁多

你都幾牽強

sor 唔推了

成世人睇一次draw到咁大attention

為左抽水無所不用其極
但係演技好差

你千祈唔好睇唔開跳樓呀
就算你跳咗 佢哋良心都唔會受到譴責㗎
公屋妹嘅道德底線已經直插谷底

敏敏話想演時裝劇
OL look

想演現代劇

現代戲

唔係囉 真係睇錯咗
唔小心畀咗正評佢

你哋咁睇我

鈺琪B第二條問題話如果本子(指劇本掛？)好都會繼續出演霸氣嘅角色 自己做演員時間唔長 想挑戰角色很多 尤其係現代戲

咁有咩感覺

用網頁版都係聽唔到

題外話 琴晚打日麻嘅巴打有冇得比多次條link黎

好似一定要用騰訊視頻app

冇 下次同屋妹係新蒲崗打邊爐 我地po個合照 可能仲大attention

主持人第三條問題 唱歌定做戲邊個更有挑戰性仲洗諗咩?????
我鈺琪五音齊全

g chi

雀魂

係邊 頭先整sticker miss 左

正

敏敏話今生只愛禾一個

好想你好想你

個節目似係一早錄定音嘅偽live

你幾時都聽到放心直播嗰陣可以互動

唱歌就不說了

佢話唱跳唔會係fans福利

唔會啦 係仲未走遍世界一次之前 我係唔會想死

都有挑戰性 唱跳唔會作為粉絲福利

未必 上次直播有回fans

等你地比佢翻牌

其實鈺琪把聲幾好聽呀

幾時直播定完左 我依家好迷茫

其實點解要叫翻牌

呢d先正

半個鐘先傾得果幾句

古代皇帝 寵幸妃子=翻牌
太多條女 抽籤搵條女屌

㩒極都係宋研霏
Yukee呢

曲奇之歌

原來係咁

鈺琪把聲直頭正啦

唔明點解有人話難聽

大陸敏黨叫曲奇，同佢個名讀音似

皇帝寵幸妃子嗰陣會翻牌子
同比佢地抽中回覆差唔多（我估）

無down app呀

巴打

今晚出場

半粒鐘咁快過

直播就完左
但係幾時都可以喺騰訊視頻 search 祝緒丹聽番佢所有留言
今日祝祝總共有
11條語音訊息
共2分17秒
加上佢自爆左張 GIF

你地用apps玩定網頁

我兩樣都有

好想比敏敏屌

兩個都得

可以聽返上次倚天直播錄音

互通？

想知呢套其實係咩戲

其實我幾日前已經自爆左
有人問我爆爆王m 叫咩名
我爆左出黎 如果有人照search 係會搵到五張我旅行既相

完

巴打 節哀

所以是但啦 大家開心就繼續推
將平時抑鬱既情緒 搵我舒發 推爆佢

完結
可以del咗個app了真係無咩意思

得4條錄音

巴打唔好sad 好快就冇嘢 屋妹都係咁啦

都有

？？

禦姐聲

第時可能仲有

冇錯

完咗

今晚同巴打們打翻100令200圈先好走

今鋪真係grad唔到喇 gpa得2

最後竟然唔係語音
可能今日鈺琪把聲狀態唔係咁好？

約個時間

敏敏老公留名

冇sad 第一下心諗仆街
之後再諗 如果我既存在可以帶比香港人歡樂 都唔錯

有2咁高

啱啱live？ miss左

好傷心 得戈幾句仔

簡體字 應該唔係巴打

我淨係知道邊個係
鈺琪bb是我的一切

留定名

講緊打牌 你岩唔岩

語音live 囉 我訓左 都係係微博聽翻

我想過2

本身想留言架 依家唔敢

笑死 好串

好似見到你

邊有咁多人MON到你啊

ok，麻煩哂巴打

ok ar，大家叫咩名，add 你地
我雀士三星之後就冇咩玩明明就上雀杰

Where can see

越黎越多人

我係敏敏歌迷

呢度咁多癲佬

大阪手信 周奕瑋

果個LIVE係文字討論?

有無準時收工

覆返上個post

諗住辭咗呢份做陣廢青抖抖

番左黎香港啦?

之前我整嘅sticker 依家更新左幾個 唔知啱唔啱大家心水如有有想改caption 都可以提出。我盡量滿足大家。

而大家如果有想整嘅圖 可以連埋caption 去下面條link 留言（下面個po含有大量圖 連wifi 先好入）

若黨入一入黎

就翻到屋企 翻到加大家

一開始會覺得老左 但愈聽愈好聽

唔急 就930完場打

一到1900就走人
之後遞信
準備跑馬

感恩 祝祝以你為榮

有正面更歡樂

我喺嗰度講左幾次我係芷痛若然後po圖
希望祝祝認得我呢個秒回嘅小粉絲

我見到 真心

好阿

多謝巴打

玩咗8日
琴晚凌晨3點返到屋企今朝7點起身返工

我可能深夜先上水 930完場去召喚峽谷同fd子五排

唔記得貼link

你做咩事？

唔係我黎

唔洗通知一個月咩

點樣可以睇返之前既live?

who

佢唔小心自爆左

自爆左嘛

不如快啲推爆呢個po佢
陣間啲即討可能仲衰格

你係咪爆開有條路

做咩無啦啦自爆

鈺琪2016年嘅電台訪問
把聲好好聽

幾時？ 晏晝無追post

就係諗緊點解冇人search?
但岩岩已經del晒了

唔緊啦我都爆左張圖仲清楚

你有自爆咩？

hey hey 你地係咪已經係雀魂 frd？
我喺呢度報上名來？

深夜

係 仲記得深夜爆

夜啲先

不要說了不要說了
我連爛晒 grade 都自爆埋

幾十個POST前 有日半夜自爆

琴日3排咗一局，感覺唔錯
已經down咗手機版

祝祝講嘢真係好正能量好陽光
一聽再聽

你唔係話無所謂唔介意咩？

id 49357211

我平時喺電腦同中同一路打雀魂一路skype

Same

成熟姐姐

叫咩名我都想down黎玩玩

15360522
冇貨金黎改名

其實點樣睇id

友入 右上有個ID NO.

R2 莫雷拉潘頓鬥燒都第一第三
睇黎大利前置?

係咪新圖?

no

曲線自爆

今晚鈺琪要飛返去佢屋企 好似聽日有event
又有fresh鈺琪B睇了

曾經有1個sem過4

見到咁勤力 我做佢第二任老公

有冇敏敏sticker

貼圖區

好正

幫手

睇支那達哥班人真係全部都賣港賊嚟

52890513

應該係 仲要變化地
會好悶
下場榮冠大道100%

GUN

錢多
+
女人錢易呃

台灣好HIT呢D
果堆youtuber

聽日晏晝3點 成都IFS

咁大個人都咁ON9
依D機有得SET中獎率

張教主有令 6月9號各黨派請從香港各區起義

機場訓練營

今晚睇機場先

其實點解明星搭邊班機都會leak晒出去
咁樣佢地好危險

支持樓主

我禁安裝但無反應嘅

D人點會咁諗

皮肉錢

日本果邊會好d
夾得太多yen都夾唔到 個職員會助攻

咩event

ios?

呢樣我知！大陸d星好撚慘 身分證、護照no.、電話、wechat id甚至咩戶口登記全部知 仲有得買 只要俾錢就有得買 喪心病狂
身分證就關乎可以check到佢哋搭邊班機了 好慘呀

睇美麗了

收嗲啦

食飽飯唔想睇

係咪你黎

得啦 48159633 大家加我呀

覺得同賭錢一樣明知係呃錢 長賭必豬 都係要賭利申：賭錢豬了唔少

好sad 得戈幾句

收工回家睇芷若

唔撚係掛
想買敏敏wechat同佢做朋友傾計

佢地有d單位可能好衰咁賣資料 邊班機已經事小 甚至親友地址都可能有方法拎到

係你地係咪都屌我 我話左我尋日開始係敏黨黎

同佢瘋狂做

朋友

今晚係咪敏敏咬無忌個集？

係喎唔記得大陸通街都係監控cam

今日又安仔

食屎啦

表白

諗住以小搏大
幾十蚊鋪

那我不懂矜持 你不是照樣喜歡我呀

瘋狗症

呢句真係好尾機

口是心非張無忌

張狗不知幾享受

越按越上

喺你講之前我 all in 左 GG

美麗好有機心

呢度咁多巴打讀緊書已經賭錢
我以前都有賭不過輸得多戒左
而家轉左玩股票不過都係輸錢

好憎池美麗

愛右使你條女阿 管好d啦屌

香港人貪小便宜第一日知咩咩

痴撚線

bonnie都幾大波

騰訊視頻
為祝祝出一分力

但好似好多香港人鐘意去日本旅行時挾

今晚佢服待你阿公子

正過美麗十條街

美麗講野有骨嘅

Bonnie係幾正
僅次敏敏

食緊飯要睇美麗

都唔係呀
唔鍾意Bonnie

bonnie正好多

鍾意安仔媽媽

Bonnie

個 account 終於有錢

頂我WP得個P
頭3場開晒3號

bonnie=芷若 迫安仔做唔想做既野
美麗=肥婆版敏敏

bonnie性格黑人憎
寧願有美麗搞搞震等佢唔開心

你周圍撩事鬥非

但係我地考慮埋個樣架嘛

bonnie係聽老婆話會發達個種人

佢痴咗線

呢個比例好恰當
美麗咩事都就住安仔

比佢食住

點同敏敏比丫

從美麗同bonnie呢件事
可以得出一個結論
無忌弟弟口味與別不同

愛右使你條女同人上契阿

收皮啦你
只係唔鍾意bonnie

唔好屈我

你咁識食架原來？

契哥契妹契戀人

契上床

俾老母撚

bonnie 好慘
外母成日能9佢

愛右使同美麗有咩關係

我屌
食緊飯㗎

我敏唔係大肥婆婆

扯左

你出晒名果2個老婆 得閒又princejoyce又catgirl
你口味大家都知ga la

Cls

佢真識食

愛美麗
今晚捧杯

又洗白bonnie

大家姐定敏敏撚狗撚得勁啲

見到美麗同安仔沖泡泡浴
我即刻唔食飯住

趕得切睇倚天

I'm readyyy

敏黨ready?

準備得失一笑中

阿記加油
祝愛美麗杯一切順利
拎一億買人

你契妹?

今集愛回加好心up
都係睇倚天屠龍好過

條頸起晒摺，一定勁多老泥

得失一廢中

得返一個鐘

睇得真係仔細

唔似本身既小昭

Bonnie 好慘

芷若好慘

敏敏都好慘

倚天仝人支持愛美麗

芷若bb

敏敏最慘各種攻擊

Ready

抵佢死
佢一開始點對安仔呀
而家根本就係洗白

編劇以為攞美麗出嚟 大家就會原諒bonnie

敏黨蒲頭

同意

甘

得失一笑中～～～～～～～

雞若

得失一笑中

仲諗住貼過黎

夠鐘睇4個臭閪

邊個最臭

開場

今集相認

誰伴我 攀登最高峰!

係咪無乜機會再見到周顛？

我真係好掛著佢

緊係趙敏最臭

婆婆過多十集剝皮

小淫賊

其實邊可能咬左十幾年個牙印仲有

敏敏心諗無忌你又多一條女

Hide Blocked User - 陳鈺琪愛人

金花係老實人

仆街 好鍾意牙敏個男裝

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

獅王唔靠把刀都夠班二打六打啦

把屠龍刀好核突

jm9

進場

點解金毛會由冰火島去咗靈蛇島？

盲左
未必得啦

張無忌

珠兒

又發情

無忌又鳩縮

金花婆婆接佢

做乜唔認咗佢？

屌你老母 金花婆婆 蝦我蛛蛛

敏敏個呷醋樣

咬啦

敏敏呷醋

咬手啦

cow緊其他女唔得閒

竟然認唔到係牙牛哥，抵比人咬

咁多唔知係咪ex既ex

咬得深，愛得深

咬手 含撚

金花靠武烈把囗知道金毛係冰火島，所以接佢番靈蛇島

蛛兒

蛛兒=青書

豬兜

防你

張狗變左弱智

金花佢地消息有冇咁封閉，就算係島度唔知出到中原六大派俾張狗屌返落光明頂咁大件事都唔知

張狗真係死蠢

敏敏都睇出陳友諒扮野
無忌好蠢

金花婆婆好似幾大波

睇完愛回家 要睇翻敏敏洗眼

四大天王真係金花婆婆最冇義氣
識左謝遜咁多年又呃

豈有此理
用千蛛萬毒撚打撚死個阿婆

博既係紅心10

敏敏快啲咬我

不如食咗佢算

終於都明白好撚豬兜

係敏敏醒

老公都死左
其他人佢唔在乎

踢斗變踢鬥

降魔踢鬥式
幾型

點解牙敏識咁多野 正一老江湖

隻眼水汪汪咁

咬死張狗

無忌寶寶心思單純

張教主大愚弱智

對眼識做戲

大淫賊

張狗你收皮

敏敏又質問

請不要侮辱蛛兒

之後有冇一集係冇敏g

問問問
星巴佢啦

敏敏

又呷

一咬就出血

范遙都唔係流架

有病!!

咬到出哂血

根本係黃蓉黎
不過係互有交流版

哭我

好SWEET

有病

小白兔

小昭

好想同敏敏咬

咬我

睇見都覺痛

唔係有九陽護體？咁易流血

趙敏呢個look都好正

我要求一視同仁

多情

我都想俾敏敏咬

驅下風

好想被趙敏哎

幫蛛兒報仇

張狗後宮

gay

關狗弱智 好正常

放工即刻開 完全已經錯過小淫賊一集

冇彈到敏敏棚牙甩骹都算係咁

子曰

芷若

對佢唔客氣!

大眼教主好威風

傻閪扯鐵鍊

又借劍溝女

其實人哋本身唔係阿婆，易左容

牙敏d牙血黎

出手

又做蠢嘢

廢撚到
咁都扯唔開

唔借

有心流血
想比位敏敏入

解鎖去先達啦教主

佢淨係掛住幫老公報仇同搵滅絕決鬥，完全冇留意其他野

轉個頭就問人借劍

一般既鍊呢個外掛佬真係得

又可以撚狗

垃圾張狗 跪都唔撚借

渣ga

呢度係咁串佢

串到

倚天本來就係娥眉嘅

又有排撚

好想比敏敏串

小淫賊4條queen都想要

敏敏想玩腳啫

串完佢又撚狗

又撚狗

鎖鏈整唔爛，咁整爛鎖係船上既釘得啦掛，頂多咪變到小昭咁拖住鎖鏈行

點解呢版趙敏咁撚姣

好撚煩 直接扑野啦

趙敏正一搞屎棍
又cheap又煩

呢幕敏敏好s

撚狗

又撚張狗

痛唔痛呀

痴線婆

想比敏敏sm

唔比佢消印

強烈要求共產黨每日輸入150個趙敏

乜撚野黎

仲痛唔痛啊~

對靚女自動失效

又撚

借黎切柒就ok

去腐消肌膏

敏敏咁百厭

廣告之後勁甜

蛛蛛廣告時間

ok

自摸

敏G毒到仆街

又中伏

消gay

去腐消gay go

一陣又食女死張狗

蓉兒。。

無忌去到邊度先開始對敏敏有feel?

黃蓉？

想敏敏咬我
我自己塗

都係防不勝防，無忌太易信人

張狗完全走唔出敏敏手指罅

去腐消肌膏
痴線婆
我無忌寶寶差啲畀佢毀容

敏敏又成功撚狗

趙敏讚張無忌大智若愚真係讚多左佢

根本係弱智黎

where are 丁敏

頌欣定露怡正D

去腐咪岩囉

俾鈺琪咬我想傷口一世唔復完

睇見張狗就想打尻佢

蓉兒

好想比敏敏撚

一夫多妻唔得咩,係要一對一

禾屌

點滿天賦都好，蠢就係蠢

邊度毀容

敏敏好主動

曲線話佢蠢鳩咋

有九陽怕乜

呢個post轉投蛛黨

你要求咁高，大陸都冇咁多啦

敏敏唔俾

敏好撚淫

奄左隻張狗去算啦

蒙古妹

廣告後敏敏又再一次呷醋

我無忌寶寶太單純啦

單純寶寶

同阿紫一樣係癲雞黎，人地細個發爛渣咬人地依家你就大大個人無啦啦發癲咬返張狗仲要上藥留痕，俾著正常人俾人咬到咁唔打到佢仆街都偷笑

agger

個名同佢講嘅嘢

追毒男就係咁簡單

聲嚟講 兩個平手
樣呢....

應該個個都m底先覺得呢part正
撚狗咁撚

堂堂郡主點會同人分老公

唔係楊逍佢做教主邊有咩順利
好打大哂咩

咁波罅呢

不過好痴線 咁樣逼佢留低個牙印

頭先張狗比敏G咬完會唔會中愛滋

陣間暗示愛

隻手

佢個古靈精怪樣真係書入面走出嚟

拍過拖未

鬼叫敏敏係女

都冇波

都唔係暗示啦

2019倚天屠龍記 (136) TVB 星期一至五8:30pm 我全都要

何來有波

一早有啦，係咁諗住人地隻腳

駁唔到

智力冇點 力量敏捷max

GOOGLE好少樣
有冇圖

我都想掟趙敏落海

師兄拍拖條女玩毒咁痴線

情趣呢d野你唔識架啦

做緊正經嘢都諗

佢都拍左好多套金庸劇集

笑傲江湖 寧中則
神鵰俠侶 黃蓉
倚天屠龍記 金花婆婆

敏黨人數暴升

你條女咬到你咁你都屌佢啦，定係你係果種跪係度食港女十四把既m 男呀

打撚死佢

上集上女男下已經頂唔住啦

咁極端做乜9
情趣呢d野你唔識架啦

痛死我無忌寶寶啦

撚狗好好玩

掟咗張狗先ok?

個配音好得

又酸

又呷醋

你m底?

呷醋

唔痴鬚就好

愛你

呷醋敏敏好可愛

記住我

出閪晒水

糖尿......

轉會

呷醋了
大力咬你一啖 等你呢世都記住我！

我都想比敏敏咬

等你依一生永遠都記住我

可唔可以咬我

趙敏呢下直頭表白黎

好sweet

=港女
鍾意咬人

咬我啦咬我啦

屌你張狗

張狗仲唔撲

敏敏世界第一

入黨了

有趙敏做女朋友，唔反共了。

係愛啊哈利

又發姣

要佢啦

所以大家都鍾意趙敏多D

沈船了

好惡毒嘅女人

好撚唔知醜呀
cheap雞

我要你記住我

戀愛了

黑木耳

又偷笑

無啦啦表白嘅
Jm9

等我深深插入

molamola

隻眼水旺旺

暗爽

偷笑

錫佢 打茄輪啦

flirt

我都沉船了

好撚姣呀屌

同早幾日果個因為愛你所以要殺左你既變態病嬌日本妹有咩分別

阿敏宣示主權

其實已經各自表左白

屌你個得戚樣

好撚甜

等你依一世都要記住我~~

你最重要

敏敏又贏

又撚我教主

轉會了轉會了

成日問佢邊個重要

口交

擰轉頭偷笑個下

糖尿病了

義父先係真愛

識貨

敏敏心痛

張狗對個個女人都咁講㗎啦

賤人敏

1001